我都唔想慣，其實仲有方法反抗！

知大家唔想睇字，我直接用圖答你

完整全文：
我知依家少咗人share文宣，但都希望大家幫下手鐘意嘅follow埋我呢個連登account

《本地蛋》有個橋段講到少年軍去書店掟蛋身邊嘅人都無條件服從政權嘅命令，去逼害違規嘅書店明仔身為少年軍一員唔知點做好

最後佢冇跟住一齊掟，選擇活喺真實之中

因為佢記得老豆叮囑過佢唔好人云亦云、盲目服從要堅信賣本地蛋係冇錯呢種不服從嘅心態正正體現咗活在真實中嘅精神

只要大家活在真實中，再強橫嘅政權都唔可能令香港人滅聲

P

push

推

以後直接post圖算啦，希望多返啲人睇

呢類post預料會有五毛從中作梗，循例都向大家提下「提防五毛分化事宜：」

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

強制檢測、電話咭實名登記、封區、大搜捕…每日都有新鮮事，但每一樣我哋都阻止唔到大家都知唔應該慣，心裡都好想反抗，但無力感好重

喺迷茫之中，或者我哋可以透過學習前人嘅思想，從歷史經驗中找尋出路

良善巴

多謝你哋
每次啲point都好中

應該又會有人冷嘲熱諷話咁樣做都係冇鳩用

多謝你每次都幫手推就真

post圖再post文可能會好啲

而家都費時理啲無用論

千其唔好慣

已經盡力，今次已經差唔多剩係圖，希望大家有心機睇晒佢

唔好慣

樓主, 我走唔到我係咪港豬?

點解

自我審查，唔好俾位人入嘅經典例子

點少得樓主

又係你多謝推post

建議你認真思考下咩叫活在真實中

啱啱Fb 睇咗

推 小小都做

p

就算冇人推冇人睇我都會繼續做文宣

推

心態好重要

每日一小步

無人可以肯定做啲小事係咪真係無用
所以要做

最近所有social media嘅reach都直線下降
有冇咩改善空間提議？

話說邊到仲買到本書

活在真相中

序言仲有英文版好似

試著說：乜咁架 搞撚錯
不要說：係咁架啦 瞓左幾耐？

問佢哋

其實重有咩藉口唔移民？

覺得呢一刻好多港豬仲係冇危機意識

仲有信念

唔好理佢哋啦
佢哋扮演晒兩邊互屌，然後一堆真心膠加入
做好自己相信嘅事
網絡冇你想像中影響力咁大

我都認得佢係你狙擊手

一齊活在真實中

係，尤其係檢測，咁樣落去唔通我哋真係要乖乖交DNA出去？

開埋Twitter MeWe喇，我share 你啲文宣去Twitter 都多人睇

係咪仲係太多字，次次寫啲鳩噏短評就多正評上熱門
呢啲有多啲內容就冇人睇

我知啊, 畀佢哋出下名啫

Twitter 可以一次過post十張圖咩？

Push

而家唯一可以做嘅反抗：移民。

thx for your effort

我就覺得移民唔係反抗
你有你嘅選擇冇問題
唔需要一口斷定其他人留底唔係反抗

唔係嘅 會認真睇嘅 可能都少咗上連登

其實我知寫咩一定上到熱門、一定多正評
但我唔想做嗰啲，好冇營養

多謝你

一次post 4張
我見都有啲記者會成個Thread 咁出
可以試吓

Push
Well said!!

無力感彌漫嘅時候更需要互相支持，thx巴打

咁我咪要分幾個post出，咁難搞好多，冇咗連貫性

一齊加油呀，唔好放棄

支持良善巴

再諗諗先
Fb 搬咗好多去MeWe
搞到少咗人

真咩，我去過Mewe都冇乜人
大家睇文宣/論述嘅意欲低咗好多就好
明嘅

你向台灣開post有撚用咩？

你睇下啲手足
個撚個都著撚哂草喇？

你試下返香港
然後開post先講喇

你邊隻字睇到我喺台灣？精神分裂？

都係，最近開Post 都開到灰

加油呀手足！

要接受呢樣嘢，要慢慢再轉型，做啲再軟性啲嘅嘢，例如文化
因為講抗爭真係會有講到厭嘅一日

好post

睇曬

科勞

明嘅

多謝你算唔算易明易睇？想知點樣再改善

無權力既人只可以係日常生活中既小事盡量反抗
起碼鬥長命

圖好睇

香港人反抗！

唔經唔覺就睇咗好多字架啦

下次收到開post通知 記得一齊推

話明係極權，佢一定大權力過你，所以係好難下下正面硬撼

唔覺有咩要改善，每頁標題清晰，內容明確，有曬起承轉合，字唔太多，字體又靚

留言版

你都ON9. 8964夠有人生還啦,所以呢?
事實就係你唔用武力,就等你死個日極權先有機會倒台. ON9!
成9日和理非對極權.想當初你又笑9飯民?
你而家做既野同飯民有咩分別? 而家冇64支聯館咩?

天鵝絨革命

而繼任古斯塔夫·胡薩克出任捷克斯洛伐克共產黨總書記的米洛什·雅克什，企圖推動經濟改革與民主化，不過為時已晚。
11月20日，在布拉格聚集的抗議者的數量從前一天的20萬增加到大約50萬。包括捷克斯洛伐克所有公民在內的兩小時總罷工於11月27日舉行。

望唔望到重點?
1. 要個統治者冇咁共產黨, 而家中國係共產黨名,根本黑社會黎.
2.人地夠團結,香港人冇,要番工!!
成9日發夢. 淨係成9日望D咩唔流血既成功.
血我地就唔敢流血啦.但我唔會比假希望人地.種子我地都會播

雖然係雞精，但勝在簡單易明

好文要推

No problem Ching

呢個好撚重要,
套係依家即係叫人唔好撚鬥黃

良善巴Gear嗡嘅posts 幾時都係清泉

再推

啱呀！

香港百年基業

生活小事活在真實中
同武裝革命邊忽有衝突？
你24小時都武裝革命？
唔從日常生活培養反抗意識，邊個同你玩革命？
你都識講香港人唔夠團結，唔夠團結咪培養囉

我很微小但我堅持

極權面前邊個唔微小，歷史上所有英雄都需要每一個微小嘅人民支持

既然你堅持整文宣
咁我就堅持share 文宣喇

Pish

辛苦晒ching

整每個post都要起碼6-8粒鐘

多謝你！一齊加油

高質post

睇得出好畀心機
一定會share

pish

thank you

香港人真係好撚慘

講真，歷史上大把民族慘過香港人

oh yeah push this as well

活在真實中

良善巴好文必推

真，2019嚟得太快，真係未準備好，但已經將歷史進程推快咗好多

Ig 已經好多「文宣」page 笑gearup係黃絲心靈雞湯啦

已經唔太care啦，希望佢哋早日諗通
因為我知道我做嘅嘢係有建設性
而唔係一味批評、屌晒人全家

up

香港人

堅持

心態好重要，唔好習慣暴政

Push ah

push, never lose faith!

Never forget never forgive

再推
好有心有用嘅文宣

想睇文多啲

幫推

可以去返facebook/IG caption嗰度睇

推啊

超級好嘅文宣
已 bookmark

可以去IG bookmark埋其他

再再推

推 唔好慣

可唔可以po埋文？想睇長啲

係嘅

今次長文同圖嘅內容其實差唔多
係大家睇圖睇咗好多字唔覺

支持你一路寫落去

多謝巴打
和你抗爭
我很快樂

多謝仲有樓主呢啲人 多謝你

想哭 香港人 加油 為自己同大家加油

唔好放棄呀

每日一小步，都係邁向煲底既每一步

題外話，戴卓爾夫人之所以成為鐵娘子，正正都係因為佢老豆自細就叮囑佢唔好人云亦云、盲目服從

Don't follow the crowd, let the crowd follow you

好耐冇見過巴打出post

其實keep住差唔多一個禮拜都有一份文宣
可以follow IG 同 FB
有時我未必連登開post/開咗都推唔郁

樓主講得好，大家要不時互相提醒，千祈唔可以習慣荒謬

極權政體降頭一覧表

大大力推

垃圾正苦越來越過份

原來戴黃口罩都係一種反抗

依家律師戴黃口罩都俾人趕出場
連戴口罩嘅自由都冇，都算無反抗㗎啦

我覺得係行極權的對面，就係反抗

同埋你出街見到人黃口罩，唔會覺得有啲開心㗎咩

點睇抗疫政策

抗疫係個人本份，政策全部係on9

一息尚存，抗爭到底
願意生於斯 長於斯 死於斯

我都預撚咗有機會在生都見唔到曙光
但我亦唔會想被黑暗吞噬自己

留係香港嘅各位手足頂撚住 等待時機
依家我地一齊互相扶持

首先抗疫政策同戴口罩係兩樣嘢嚟

因為真係有武肺，戴口罩係應該嘅

但乜鳩檢測、安心出行就不了

最近封區都有好多人唔開門，都算係一種反抗

咁政府都唔想去到間間屋都爆門

難得唔係抗疫撚

遲早會
玩返上年中國啲招

其實好多所謂抗疫撚都係藍絲港豬，但啲人成日屈落黃絲香港人度

咁玩到再算，再搵位走盞，再勁嘅極權都好難控制晒所有嘢，只要人民有心去不服從

其實因為抗疫而奉上個人權力真係好慘好on9極權先係最撚恐怖

難就難在係隔離底下，個個有心不服從嘅人都好似囚徒困境咁 永遠都好似得自己一個

依家最煩係，有武肺係真，抗疫政策係假

所以就大條道理，好多人被迫服從

所以咪要戴下黃口罩、痴下巴士文宣

提醒大家唔係得自己一個

純粹一問，樓主點睇腳投票用 BNO 對抗中共既手足

19年唔同，因為我知道落街就會見到手足和你抗爭，我很愉快。
20,21年好似個個都靜咗咁

不合作！

個人覺得，唔好走咗就算，真係要對抗中共。
利申，唔係樓主

想過自己想要嘅生活，移民冇問題，冇對錯

但唔好幻想移民係傷害緊中共

連登不嬲有啲人扮晒最激進移民撚同留守撚互屌，唔洗睇網絡嘢睇得咁大

會啊

最好梗係啦，但喺海外做到嘅嘢真係好有限，你估個個都羅冠聰咩，始終個主戰場係本土

香港人 唔好慣！

多謝樓主比我知道我唔孤單

從來都唔孤單，係大家冇機會見面姐

多謝你
好需要呢啲正能量po

其實外匯同香港金融儲備有數得計係直係傷害到中共。所以先咁多分化手段將兩邊既人標籤。

我唔係分化撚亦無意分化，我反而係用最悲觀最悲觀既想法去睇香港，我認為光榮撒退先係對中共有最大殺傷力。

高質

用bno 去英國 🇬🇧做選民 加入工黨或保守黨都係一個方法

Push 寫得好好

移民 同 外匯金融儲備嘅關係喺邊？走資係一定有用，但傷害真係微不足道，值唔值得為咗走資而大舉離開家園，自斷民族血脈？

走咗嘅人一定唔會再有咁強歸屬感，就算今代有，下一代都唔會有

我哋嘅資本係同中共鬥長命，香港人一日仲存在，一日都未輸，中共一定崩潰早過我哋，呢個係極權嘅特質，必定會崩解

如果真係移民，真係要做選民，甚至去選國會，咁樣就真係幫手打國際線啦

推
多謝你地
我仲有睇架！

有病毒，冇疫情。

push.

做文宣唔單只係畀其他人睇
更加係畀自己睇

PUSH

見字睇圖

孫子兵法
不動如山 休養生息
有燈就有人
要堅持信念
不論你選擇留港 或者 走佬
一定要堅持信念等機會
大家都係手足兄弟姊妹
盡能力幫助有需要嘅兄弟姊妹

推
諗起關尚義係立場個訪問，咁嘅時候就算唔可以發聲，係大量不公義事前，個人層面上之少要識嬲，保持憤怒

撐樓主

好

喂呢個post咁L正面既
唔推唔得bor

"Don't obey in advance"係出自邊位仁兄支筆？

等待時機呀手足們
頂撚住互相扶持 推推推

覺得適合依家嘅香港 推

時代唔同喇，以前得唔代表宜家都得，但人始終都要繼續生活，係時係要學識放下喇。

我都好明白真係好攰好攰
但我哋要繼續加油！

活喺真實中

推呀

事實上有黃嘅抗疫撚

鹽叔！

加油呀良善巴

題外話 如果好多人一齊叫你唔好人云亦云 咁你跟咗佢哋 算唔算係人云亦云？

無錯 負面撚/五毛繼續笑
總有一日我地埋下既種子會開花
煲底見

飛天意麵神 真係超煩
一隻極討厭黃絲嘅生物

其實大家都知道唔係咁多人支持港共
我覺得大家唔再反抗因為一來好大部份嘅人打算走
二來有膽嗰啲都已經捉晒或者放棄晒

MeWe全部轉曬型了
佢哋多數係地區group/黃色娛樂page
比較多生活上嘅嘢
例如去邊間黃店+少少時事post+娛樂野
因為而家係抗爭低潮期
呢啲大黃page/gp通常唔會有啲乜嘢抗爭嘢 從而下面啲人都唔會吸收到啲咩大型文宣/抗爭資訊
係咁㗎啦 等「下一次」啦

推！

高汁po推

覆你條友我block左

唔可以慣

lm

極權面前如斯無力,
權被權吞, 奸被忠吞?
忠不吞何以吞乎?
唯奸吞奸...
忠之可存...

仁從來好難成事, 要做就要做奸仁, 奸忠...
不過過後會否被奸侵蝕, 會否被仁愚化就好難講...

幾經路遙望見光, 頓時此刻實受惡

原來係高汁post，經過咗幾次先有心機入嚟睇。
支持巴打，間中會再入嚟幫手推post

無力感之中令我睇到曙光

我之前開咗一個俾人Del左個post 講黃色金融圈 又係俾佢鬧到痴咗線 跟住佢無啦啦攞我曾經開個另一個post話鄧蓮如同本土派交流講埋啲唔關事嘅嘢 仲有另一隻叫狗眼看人妻 入嚟吠我 呢兩隻

良善巴幾時有認同城齋

BNO 走會帶走資金、生產力、消費力，同時會將政府收入同生產工具帶走。我之前幾篇文都其實分析過走人走資可以對中國有好大影響，而缺水正正係中共既當務之急。

至於有冇用，我認為假定無用係自我設限，好多事本身係要所有人一齊做先有大殺傷力有用，但結果係前線唔夠人、罷工人數唔足以影響社會、又例如工會本身係要夠人先有影響力，但偏偏大家想等工會有影響力先入工會，結果唔湯唔水。

只於自斷血脈一說，我更加唔認同。習帝響新疆已經玩到幫維吾爾族絕育，而中國鎖關封城大屠殺更加有先例(長春圍城、上海空降兵)，歐洲猶太人既血脈反而係靠一早出走果班人先保存落黎，坐以待斃式既對抗我實在無法認同。對於我黎講用 BNO 走只係手段黎，最終既目標係要逼中國同全世界攬炒，同時保存香港人既血脈。

雖然我認同走同堅守無絕對對錯，但似乎對事態發展既樂觀程度(印太形勢、中共殘暴程度)先係走同留既最主要分歧。而我相信民族歸屬感已經誕生，即使離開幾多代人都唔會改變呢個身份。

狗眼看人妻低級好多
弱智仔一名

多謝提醒，手足們加油

多謝樓主提醒，呢條係漫漫長路
唔係有希望先堅持，而係有堅持先有希望

堅守信念

不要習慣 不會妥協

呢個時候，首先要內心的堅持

圖3其實好多傳統都係
就好似農曆新年派利是食年糕 都係唔知點解 只係跟住做

好帖要推

有d根本係嚴重中二病，例如汽水巴
只會提出一d好激但係非常小眾而且難以落實嘅方案

速上網

生於亂世 有種責任

即使被打敗，也要充滿勇氣

咁係新一代唔知姐，呢啲香港節日文化係要傳承嘅

日日就喺度屌人民智未開
但就唔係用緊一個好嘅方法去開發民智

冇計Follow我哋IG睇會方便啲，同埋可以share出去

答案係無!

tui

fb ig 已␡
而且load圖點都慢data有限

咁tg呢可以follow我哋channel

呢個post出奇地少五毛
我就咁睇，21年既反抗變左靜態，無19年火魔磚陣咁激烈。我地未必完全反抗到，但可以拖慢佢，增加管治成本，例如用二手舊機裝安心出行，避免資料外洩

《本地蛋》!!

想睇~! 可以去邊樹睇返?

Dailymotion仲有開心版

Push push

有follow
無出post

啊屌㩒錯不推添

我見佢前期都仲正常 呢大半年唔知做乜鳩

冇架喇～大家慣晒

即使有人斬佢，佢可以伸出個頭被人斬

TUI

想法正確,
順帶一提, 要戒以下想法:
「武力上限」
「人民一定推翻唔到極權」
「無槍一定輸」
「反抗一定要靠外國」
「中共係最勁」

只要一直有以上思維, 香港人永遠唔會進步

推, 錯手

英國見

Like

唔好慣呀香港人

其實你收幾多錢做政府打手?真係得五毛?

Ching受小弟一拜🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

大推！

勇武退場
血債票償

咁撚樣都講得出有冇人性

大家都唔好慣
努力喺狹縫入面做香港人
保持信念 好好裝備自己

人地問你有冇人性喎

得啦,大家都知你係五毛

香港邊有禁書架頂你..............

但係如果係為咗取個好意頭 又好似冇乜必要

多謝巴打

MeWe好難用

試下推唔推得郁

百年前美國黑人的<不合作運動> ..
佢叫你坐黑人座位,你得閒無意就坐白人位..令執法狗疲勞.
舉手之勞,你做得到.

每道微小

其實唔用安心出行已經係不合作運動

我人微言輕 但無忘初衷

移民

竟然推得郁

企硬都唔容易 加油

推一下

pushhhhh

push！！！

所以依家出街個口罩拉到下巴，但班黃絲防疫撚又會屌你唔帶口罩

必睇！

認同樓主，我哋唔可以慣，攪好黃圈，杯葛藍圈，用錢投票。

好多方法架
清高書生唔肯做既方法

多謝樓主好有心
已科勞